[性誕玩魔力]初衷魔力 平衡服

遊戲主頁 :
遊戲論壇 :
遊戲粉絲團：
前言；
初衷魔力著重遊戲平衡度及耐玩性及考量魔力玩家多半都已經是上班人士，
對於遊戲時間並不在像以前那麼充裕，玩家們的心聲初衷魔力都替大家想好了，
一個設置平衡輕鬆上手型的伺服器11/15號正式開放，美好事物，盡在初衷魔力。

特色；
初衷魔力帶來一些簡單介紹，
我們將生產系/服務系/製造系/寵物系..等職業合併，
減少大家一個職業就要多開一個帳號的困擾，
為了讓玩家可以更輕鬆升級升技，
我們加上自動戰鬥系統讓玩家們輕鬆愉快練功，
再來更棒的是遇到1級寵物更可以設置自動暫停，變回手動模式，
這樣一來就不會錯過每隻一級寵物，玩家們可自定義切換，
魔力各項資料查詢部分我們將攻略網站結合初衷魔力官方讓玩家可以更容易閱讀任務寵物等..相關資訊，
讓玩家們在初衷魔力都可以享受到輕鬆方便又懷念的魔力。

保證；
此外初衷魔力認為平衡度是影響伺服器壽命的最主要因素，
因此，無論任何方式下我們保証絕不會開放任何可能做成嚴重不平衡的道具或寵物，
初衷魔力調整目前官方原有不合理、不平衡的相關任務等，
日後歡迎各位玩家提出的意見對伺服器作出相應合理的調整。

遊戲入門基礎介紹

* 遊戲倍率以分段式設置

等級 倍率
1 - 40 5 倍
40 - 70 4 倍
70 - 100 3 倍
100 - 130 2 倍
130 - 165 1 倍
等級 165 為目前伺服器極限等級。

* 技能經驗

生產系 4 倍
戰鬥系 8 倍
其他；修理防具、武器、鑑定、騎乘
8 倍

* 部份常規設置

1. 升級點數 : 4
2. 魔石倍數 : 1.5
3. 卡時上限 : 7 小時
4. 物品丟地消失時間 : 3分鐘
魔錢丟地消失時間 : 3分鐘
寵物丟地消失時間 : 2天
5. 戰鬥進階聲望 : 2200/8000/14000/22000
6. 階級費用 : 3000/5000/10000/50000
7. 生產材料 : 80/組 礦條40/組
藥水料理 : 5/組
魔石堆疊 : 3/組
8. 魔錢上限 : 100萬

* 多開限制

一人/電腦/相同IP位置 3 開 備註: 初衷魔力 會嚴守每人最多 3 開 的規則，
若玩家意進行如；虛擬機、破解
等等手段以突破多開限制，不但會遭到處分，
嚴重者則可能封鎖IP/帳號處理。

* 合併職業說明

採集大師 ( 原樵夫 )
採集系合併 礦工 獵人 樵夫 * *
寵物大王 ( 原封印 )
寵物系合併 訓獸 飼養 封印
服務達人 ( 原修武 )
服務系合併 鑑定 修防 修武
武器大師 ( 原造劍 )
造武合併 造武
防具達人 ( 原造服 )
造防合併 造防
食神 ( 原廚師 )
料理製藥合併 料理 製藥
* 以上合併職業無需進階即可升級1~10級技能。
* 以上職業裝備武器修改為S階資格。

遊戲豪華簡便設定

開放萬能就職屋
開放豪華技能屋
開放部分各村傳點
開放1~3轉傳送迷宮外圍
開放職業進階Boss擊敗後收集碎片換魔王寵
開放全地圖使用哈包/香水 ( 獨家支持顯示步數 )
開放雪塔傳送優化與座標提示
開放20級內戰鬥結束自動回血
開放格鬥進階技能氣功蛋
開放傳教進階技能補血任意技
簡化神獸無須交付龍鱗
簡化新手任務並給予禮包50級兌換寵物
簡化猶大無須5男/5女(寵物大師不需升階即可打猶大)
5c7c8c(c系列裝備)簡化為魔幣即可學習(連結)

輕鬆自在系統設定

擺攤系統
離線掛賣
寵物自售
原地登入
聲望查詢
自動堆疊
隨身銀行
線上問答
天降寶箱
物品丟地貼心提示
寵物欄內自動算檔
打卡斷線自動恢復
自動戰鬥遇一級怪可設定自動暫停

無開放/系統/任務/道具如下 :

職業 : 爆彈/紡織/
技能 : 追月/因果報應/精神波/剪取/飾品製造
系統 : 寵物幫助 / 套裝系統
道具 : 逃跑娃娃 / 裝備反射盾 / Q件 / 鼠寶
任務 : 風之山谷

非打手
想多D人一齊玩
玩後感:
GM都唔錯 有意見去論壇都會回應
最近幾個新服 呢個最穩定
同埋睇到會長久

自己感受下

玩過好幾個都服都無好收場

希望長久啦
呢期最好呢個架啦

DL緊試下 有無TG群?

有冇人入game 陪我傾下計

佢rc 群就有個

應間試

已棄game

自動戰鬥系統 咁都可以叫初衷

有乜寵好用 綠螳個d又無人賣

仲用緊國民寵

成個城都沒人講野既

但用過番唔到轉頭

職都唔洗自己就 唔想玩了

最初好多綠螳
呢家可以入rc 搵人幫捉既
未有家族頻 唯有rc 講住野先

宜家無得玩?

職又唔洗就 技能屋搞掂哂
仲自動打怪 咁就冇左同人升lv吹水啦
個個掛係到
巴打你話唔係打手 純粹想多人玩
咁玩水藍魔力啦
又多人又好玩 起碼冇以上既膠功能